致咁多位考綜合既dse考生

如果係用收音機聽
一聽到有少少沙既 老虎蟹都沖去特備室到聽
就算部機正常 驚既都可以照舉手去
因為個到d大機收得好好多

祝大家好運

就算冇聽到沙聲去參觀下都好
嗰度冷氣又涼啲人又少啲監考又靚啲
橫掂又唔洗扣分唔洗加錢

咪呃班00後，幾年前考特別室係肥婆嚟

當年考中文臨尾沙沙地好彩唔係重要位
過幾日考英文就決定一播歌就去特別室
一開始冇乜人有得坐前啲聽得好清
點知晏啲好似好大干擾
好多人喊住口跑入嚟
結果兩間特別室都爆撚晒

我嗰次考
聽半粒鐘都好正常
隔離條友一直趴喺度
就開始前佢一彈起身
部機就即刻沙聲
嚇到我即刻飆去特別室
之後考英文又係同一間房
嗰次就第一時間去咗先

間房部收音機出事都可以投訴下
自己部出事真係冇得賴
個心又可能凝住會出事
搞到集中唔到精神
反正平時都習慣就咁聽
個心一驚會出事嘅都係最好去房度
求個安心，發揮都好啲

我都係求其買部cheap野
一早打算入特別室
始終覺得依啲野唔可靠